用緊CyanogenMod入一入嚟

cm好似收咗皮，唔會再update,仲有咩好用

LineageOS

連尼住OS (LineageOS)
即係新CM
不過仲未用得

個名又會咁啱
平時好日都唔見一次呢個英文字

話唔定

其實lineageos 邊個整
我係貪Google security update

Cyanogen 創始人 Steve Kondik有份搞

咁搞笑唔延續cm14,另起爐灶定點[sosad
但如果cm都無錢做咁lineage 都唔會撐得住

屌你我啱先up左部oneplus one 上cm14

其實唔怪之得cm14咩function都無

一直用緊cm13，最主要問題係CM14仲未有Cm主題引擎。

而家收左皮，用開果d主題都唔知點算
又要重新搞過

上星期變完磚先重刷

因為佢同另一個聯合嘅創辦人有好轉意見分歧，另一個只想不停商業化，賺到盡(好似)
cyanogenmod唔想再同cyanogen Inc.有關係定唔知點
而另起爐灶

屌 係囉 上左去冇撚左theme

收番d 錢好正常啫，只要唔好搞到樣樣都收錢

其實分開仲好 起碼我地仲有lineageOS
等星期三官方消息

oneplusone 仲用緊 cm13
係咪唔洗升

stable build 起碼3,4個月，到時都轉電話啦應該

原來仲有人玩緊刷rom

屌米5用緊CM13
呢啲機真係唔刷rom唔得

刷黎做乜其實
只有玩過S1時代，認真求解

yes 我用緊屌米 note 3
見到啲屌米 stock app 就唔開胃

想玩原生 google